[推到完場] 阿積士 對 曼聯

Kick Off : 25/5 2:45

韓費出手
大家今晚可以早d訓

Come on united

樓主post bar

on9樓豬
on9時間

韓廢 唔該下季主場 基沙文一件

韓廢

Arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

今晚豬波唔該以後唔好開post

紅雨＝紅魔

如果今晚仲紅雨場波有冇機踢唔成

應該唔會啦，歐洲人好勤力，凌晨開波就知啦

黑雨=黑哨

比人黑

咁早燈定

+1 一折波衫

韓費仲有冇波衫+FIFA set訂

洗吾洗咁早開定牙

BT sports 免費播

今晚成個波台都十卜阿積士

韓廢復活戰

係咪一場定輸贏？定有首次回合制

7場4勝

強曼留名

今晚靠我啦

屌 咁樣撚鳩手足？
兩回合ja ma

次回合黎香港大球場踢

等睇輸波 下年繼續踢r霸

韓廢復出曼聯大勝

大球場又係農地
屯門又係農地 黎屯門踢啦屌

落雨落到狗咁，星期五到班熱狗食泥
阿泥﹠哈你簡泥

5:0

想問知唔知邊間吧有得睇

大佬

你不如問邊間吧冇得睇

好鬼緊張呀，我曼

come on united!!

pish

今晚一戰
為曼聯為曼市
打番埸好波

寒廢

樓豬係on9

樓上係ON9

樓上係垃圾

有無link

先留名，2:45見

樓名

留名

Lm

韓廢來回地獄又折返人間

Lm 🤙🏼

獌輸撚硬

大勝吧!

曼聯必勝

捱眼訓睇西波

唉好撚眼訓

今晚我carry

你正選可以買定首名

冇得著紅衫

lm

Manchester United XI vs Ajax: Romero, Valencia, Smalling, Blind, Darmian, Herrera, Fellaini, Pogba, Mata, Rashford, Mkhitaryan

Subs: De Gea, Jones, Rooney, Martial, Lingard, Carrick, Fosu-Mensah

Ajax line-up v #MUFC: Onana; Veltman, De Ligt, Sánchez, Riedewald; Klaassen (c), Schöne, Ziyech; Traoré, Dolberg, Younes

求link

竟然係mata正選

DDG

竟然無廢LIN

盲佬搭細緊 mola mola

冇大賽lin

屎波

瞓得

COME ON!!!!!

GGMU

醒醒定定呀盲

smalling拍盲
失三球會唔會太高估佢地

收失望

做咩唔出一代

Let's go MU

好開心 冇lin mata正選

竟然冇lin
希望細緊醒醒定定

文西有後備 (笑)

呢個真係最驚

做返佢平時做既野姐

有無acestream link

技術型vs速度型

點解唔出lin

好想睇到佢踩草

希望唔好悶到訓著

Lin決賽強運喎

竟然出返馬達 真係跌曬眼鏡

留意到細緊有份出都係比左華西做隊長

第三隊長都冇埋

冇lin真係好撚興奮

Any link?

sop://

acestream://dd7b7780bb13ce3757827f301c761ebe17a19015

acestream://dd7b7780bb13ce3757827f301c761ebe17a19015

acestream://974903257b1aea10203b4d14d781b4bf58a31f5c

acestream://974903257b1aea10203b4d14d781b4bf58a31f5c

細緊+盲+大米
要幾多個平安鐘?

we are united!!! Come on united!!!!

盲都好D

果2個

俾人瘋狂打爆左路

大米都叫差？

唉真係出細緊
係咪可以訓啦

大米>盲>>>>>>>>>>>屎波

捉定戰犯先

無lin
都ok

有無IPHONE LINK

仲記得上場 _ _ 連 _ _講
第一次換走lin咁開心，摩佬撚狗咁撚你班反lin黨就想笑

見到出場名單真心笑左

清新 CS

連燈咁燈 希望大米冇事

留名等睇一陣lin後備入波某會員cap圖binc

幾驚普巴真係傷出唔到

佢講到一定正選

算啦 決賽前就咪單單打打啦

睇Youtube好過啦 BT Sports Live

係咪要轉國家

矛lin

準備好

e巴同雲達湯3都係度喎

用左Hola VPN轉英國就睇到了

人在日本 跪求網上link睇

現場睇?

垃圾歐霸搞到好似歐聯咁多人關注

youtube個直播清撚到

你自己咪又係話普巴傳波廢，上場已經大大巴煎落你到

如果呢場有得大巴大巴煎落你兩個度又唔拘
有表現先有得binc

季尾普巴係比季初同季中勁左
不過我唔會話撚狗咁撚你地先

又順又清

sor 冇留意呢點 我係英國
可以用vpn轉

希望氣場頂住

希望唔會delay太耐啦

你講普巴傳波廢嗰陣已經係季尾，關咩事

有冇sopcast

robson老左咁多既

咁佢個場係廢先屌喎
普巴係傷完復出之後先好左
仲有我係屌普巴ja
唔會撚狗咁撚撐普巴既人

用左HOLA
但不停黑畫面LOAD

未開波已經有狗咬狗睇

Glory glory man united !!!

Download左 其實係點用

我上面有條
追post la

佢永遠成為焦點

Chrome 既plugin黎

#126

我都係

已經入唔到

又強尼講

same

有幾廢？如果我講一句你就覺得比我撚緊嘅，咁你都幾自卑下

猁

又係燈神韓廢開post
MolaMola

有冇人聽日要返工但全晚冇訓過等開波

唔係好識點用

6.6係重點

最撚重要既一戰

有🤦🏻‍♂️

一場論

easy

一場論又係另一重點

其實有普巴條中場差好遠

Sorry,笑左

你追po先啦

151888

有

本身好眼訓
而家等等下又好撚精神

OKEY

sopcast入唔到，youtube係咁load

明明話左訓教唔睇點解我又會坐左係度

爬起身等開波

7點起身

就咁禁英國國旗之後再入條link就睇到

唔加時射12m都仲有3個鐘訓既

thanks

259977

開心台係咪冇開

呢場波十成九和
以曼呢d踢法

聽朝要返 剛剛10點恰左陣

啲Link冇個load 到

唔介意你繼續搵數據

反正依家無lin場波你都唔岩睇

力場無壞既和到既...

但贏輸都好難訓得著

小學g

youtube keep 住一直 load

阿區個po都有8版

有普巴啱你睇咩？

第一條acestream 已經得

地球聯合軍

有宗師唔撚用

Me too

m2

Untitled

俄佬照殺

幾廿年阿記沖晒出嚟

阿迷****

你個名

259988

我曼輸以後唔再睇波

成堆反曼出曬來

Come on

好耐無咁夜睇決賽

你唔講我都唔記得
不過我呢場冇得落場

覺得會閃電輸一球先

華西咁快濕哂

好緊張 好驚輸

未開波 華西已經成頭汗

不嬲緊張過曼本身

都幾耐未試過

華西己經成頭汗

好緊張

阿狗 VS 曼連

睇下佢係大戰會唔會腳軟

行頭果兩件下年正副隊長人選

冇廢LIN=冇廢會然係到吹奏
太好了

離料喇

用左個VPN都係睇唔到個youtube link

ok 了

我首名入球

終於有黑人門將

隊長華

MATA同MK好少同場

係咪4141

見到大佬寧我就放心了

睇波就睇波啦你

希望今晚有令人喜出望外的表演

次次歐洲賽決賽都要著作客球衣

真

唔迷Lin, 但以為Lin會正選，因為如果後備出更垃圾！

華西左手帶住個護套 好撚型

呢個係咪普通即討區泥？

要默哀?

細緊漏頂盲仔包越位

華手唔握晒手

Play for Manchester

NO DDG

舊年fa cup final佢好似係後備？

今季好似無乜印象mk踢過左邊...

曼

正選唔出 真係廢

吹撚曬你越位

曼市爆炸都唔知 好打極有限

有無英文 ACE LINK?

係高級

上面講過既第一條

咩叫普通？
Btw我地唔似啲波台黑社會 唔會鬧人走

呢排成日比摩佬當左閘咁踢

無握個旁証 仆街了

華西

好撚緊張

契仔爆隊又正選

上面唔係有條BT sports acestream咩？

一早比左錢 握唔握都一樣

馬仔

已經做好準備拎亞軍

有冇flash link

youtube 仲load緊

好nervous

好耐未試過睇曼比賽係咁

MANCHESTER UNITED

WE STAND

背水一戰

旁證伸手先扼
太緊張

聽講廢老人工貴過晒對面成隊加埋 (計埋球員隊醫掃地打雜etc

SAME

費sir進場未先？

有無七八年

哀兵必勝

大戰出佢都正路

屌你咩阿妹 又晌度妹埋個波俾人

開波

睇好褔仔入波

link plz

普巴爭d

hehe

妹

妹妹爭d

妹妹呢腳

頂

求youtube link

仲緊張過舊年fa cup

清到

喧快訓低件

廢查同文員講緊波

射佢老母

youtube search bt sport

默哀想喊

無lin頭感覺好好多

咁快出殺傷戰術

地區問題睇唔到

唔係咁快就傷呀老友

好緊張呀

見到爆炸都有d 驚

要vpn

搵到 link
不過唔清

呢場輸埋真係收得皮

有free vpn/破ip既 直接上大陸樂視sport網 免費睇啦

做乜塊加時牌係曼後備席到
唔通？

暫時打得ik

可以再矯情 d

鬼唔知咩

唔講la

睇緊fox sports又係強尼講

預左睇埋加時睇天光

好驚又打起對面龍

未有入波啫

The uploader has not made this video available in your country.

追post

唔知要加幾錢呢

Unblock youku

係喎

好有看勢

打得ok

mk幾fit暫時

出盡奶力，唔係減人工

防線會唔會太前呀

爆炸唔好自爆呀

pogba

暫時ok

daddy今日壓到咁前
smalling唔洗掂波, no problem

Daddy 話start in the front foot

妹真係屌打成個中場

客過唔到半場

諗住拿拿聲入一球之後泊大巴

開波CHUR 得咁兇

大佬寧上晒力應該唔會失波了

普巴

你地好慢。。。。。

成日鳩斬上去

咪燈

俾你講一講, 金翅仆街鳥

通常一開波踢得好都....

見到清新仔就有安全感

廢爛泥啲header 進步左

普巴屈撚到

咁點呢

你收嗲啦 垃圾

唉

福仔真係正

屌

直線

平時唔睇波就咪撚煩啦

中間妹一個殺哂

迷爆好波

好鬼惡

ibra 有冇黎睇

一完sem班懵撚就蒲哂出黎

打得前過hehe

呢場對邊個黎講都只可以贏

牙福

暫時都踢得幾順

入局入得好快

拿...唔扼手啦

我成個人緊張到震晒

妹今場

個阿積士山齊士咁勁

妹正

有呀盲撚

真 大家都好上力

pogba好撚屈

妹又黎

有球隊晌決賽係可以接受輸 ？

福真係好撚勁

福仔呢下

差D

牙福朗甸果招

爆炸爭d

馬達

自己kick

差啲丫爆

爆炸

差d

pogba 今日咁勁

爆

咁都傳到出黎

mata

入波靠爆炸靠你了

Diu爆炸咁都頂唔到

普巴好明顯完全唔同級數

妹妹要藥檢

POGBA

普巴好似幾好

燈到啦 滿意啦

首名入球 爆炸

又差D

球鎚好左....?

屌你 爆炸狗 搵次快半拍得唔得呀枉我咁幫你

爭D

進步好快

差少少

普巴食撚左藥？

ha~

爆炸header退步左

睇得出好想贏

Ajax未入過禁區

差少少都唔頂埋佢

福仔撞極都唔跌

收返

DDG傷左？

最緊要唔好比人打反擊

ddg 都似走lu

不嬲話用清新

公道 D 呢腳波 馬達踢出嚟都好快下

收嗲添啦

一早講過用羅美路

歐霸用開清新

踢落仲爽過踢英超個陣

Yes

幾次唔入
大家知道之後劇本係咩啦

屌阿妹做乜鳩

歐洲賽岩mk 好多
比人撞都會吹先

唔好再問呢個問題ok?

爆炸係神。。。神冇可能有野做唔到

有得J好J, 之後西波就黎

未中柱呀

妹今日積極咗

福仔係咁畀隊友撚

收收？

神你老母咩

攻守都見到牙妹

AJAX禁區第一次觸球就入波

妹妹比波咁撚大力

撚知咩
好日都唔睇一次

死開啦你老母

問ddg 個啲係未完sem呀
問完又問

叫撚左你收嗲 好耐啦

有華隊右邊好放心

好驚輸傳中波

悶到

嘻嘻

呢場博老命

咁你就收皮啦

支持英超手足

屌得岩

又話可以當普通即討睇
而家又屌人走

真 證明下身價啦屌

咪理條on9仔啦

做乜會咁快放爆炸係攻中炸鳩人地既？

屌 禁我真係當普通即討
我走囉

因為買咗爆首名入球

傷左就唔會係後備啦

遠離自己禁區啊

啲戰術咁落後。俾個基士文你都冇用啦

b2b咁打姐 邊撚到攻中牙？？

清新

清新好型

想快快趣趣炸一粒番嚟 跟住全軍退守 讓個球權出嚟

嚇死

一野俾人過

漏到咁

romero

唔會15分鐘已經諗住比返個波人攻掛

一睇已經開左波
冇睇名單 sorry

而家班波似返摩佬了

Daddy咁快學識呢個道理

單手咁型

清新有料

清新以後擔正

屎波一拎波就京京

咁快就響平安鐘

羅美路好型

隻手有吸力咁

求acestream link

睇嚟呢場波起碼兩個1001

打撚左15分鐘仲未中過龍

大米真係值得留低

知唔知咩係力牆

又放棄 final third

摩佬決賽永遠都係打呢套

雖然話對手係弱版 tika taka 啫

今季最後一場, 有排無得睇

先賭為快

球證做乜9

對面個查奧爾好樣衰

睇得出魔佬好緊張

goal

咁快玩燒味

搞掂

不嬲都咁講 係有班撚屌要個唔助功嘅後衛助功

靚喎

牙妹

goalllll pogba

Goallllll

我仲好記得佢比山神撚得隻狗咁嗰場 所以不了

Goalllllllll

阿妹

人地又唔係靠面口搵食

-6足球never die

賣波衫都夠

妹！！！！！

妹妹！

Goallllllll

Pogba

D傳波準繩呢....

妹！！！！！！！

妹！

GOOOOOOALLLL

妹妹

1:0

搞掂 妹妹

#pogback

英超歐戰分靠曼聯啦

爆炸intercept 再助攻。。

好波不如好運

pogbaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

阿妹！

屌劇透

普巴ho ball

Goal

Go

劇透咗

一億 值喺呢到

淨係呢一球都值一億了

燈得好

一億金球!!!!!!!!

好波不如糸運

1億回本

Goal, pogba

你慢好多喎

好勁。。。

妹妹打出身價

邊個反妹我屌邊個

-6到

咪撚縮呀屌你

大家準備好75分鐘嘅閪波未

-6足球

死守了要

改左制啦

希望摩佬唔好又俾個波人踢

普巴英超中咁多次柱就係為左呢球

1億 值哂

好運返一次

守到完場

希望唔好守
Keep住打法

屎波你條撚屌醒醒定定呀

準備守70分鐘

輕取

改咗咩？
歐霸冠軍都唔少分

妹！
負碌足球！！

大巴

咁早入波 又要棄球權 要輸了

睇黎我都慢幾多

大巴出動

縮呀縮呀

要死守比人反杯了

901 start

準備讓出球權

反妹黨全線收皮

不反妹了

最怕死

今次中人柱

Goallll

老豆:泊大巴

唔好守呀摩佬

平安鐘is ready~~~~~~~

求下摩佬 唔好縮

大家準備好撳平安鐘未

中人先入 其實真係9射

反擊整多粒啦

吹奏普巴了

準備縮後跟住畀人反 cup

-6 football never dies

唔好守足70分鐘阿屌

唔好又縮呀屌你

普通中場

一開波已經係咁

要禁足半場平安鐘

清新真係霸氣過DDG

想睇妹今日反底

Smelling

摩佬又想縮了

daddy: 大巴已經全面進場

唔中人都好似流尾袋

盲佬係咁嗌住啲隊友，好撚型

keep住咁打

喂喂喂爆炸唔洗你守角球呀喂

大巴時間

要睇70分鐘大巴了

係1:1 加時

妹妹妹妹我愛你

快d入多幾粒

其實贏福同mata

爆炸神助攻無人提?

呢場波究竟有咩係好睇

未至於鳩射既, 不過唔省中人個龍應該撲到
點都好, 總之1:0啦

睇慢鏡撻晒慢流一定接到

不反爆了

咪撚縮呀

班荷蘭佬好gay

如果曼聯贏
英超第4仲有冇歐冠

一訓醒開電視就入波

咪撚泊大巴，入多佢幾球先啦

唔係mata控到邊有呢球

出lin就肯定轉唔返出黎

有呀
贏到先算啦

問左半季都仲有人問緊

甘刀有得抽

半場之後肯定守
最多攻多10分鐘

本身食死咗

上年利記一樣係首開紀錄

個轉身咁靚

依下竟然冇牌

呢個真，呢兩個翼波底好好多

原陣下年歐聯冠軍了

呢樣野樓主老母都知啦

駁唔刀

俾人反cup係100%既事

江忠德真係唔知佢up乜9

米希想點

唔該入多兩野先大巴

估唔到竟然有MK仔撞得低嘅人

佢話大米

佢根本唔識講波

今日hehe咩事

咁快守

又要禁鐘

比人爆開就無了 技術性犯規

屌你啦食屎狗

下季阿妹著10號

又係mk

mk

MK黎左一年身體質素真係好左

出lin既話 入波果個就唔會係妹

面對面傳比mk

米仔

咁易copy到人地柒咩

Mk好想食牌

返去中圈 sit

差d華西

其實唔知點解踢到咁急 ，贏緊都係即反擊

本身都係搶攻一輪轉打反擊
依家叫住拎住一粒縮呀
和住縮咪仲衰

Mk 醒下啦

華西都好耐冇射波了

準備換Carrick, jones, 文西

華西 估唔到射

華西好型

怒bang

華一招

爆炸頭

以前歐聯都係啦
佢獨腳戲幾撚趕客
嗰時歐聯離開 ESPN starsports 真係喜訊

華西勁ban

咁都吹依下 有保留喎

華

好撚快

屌 屌 屌 屌 屌 屌你呀

ban爆佢膝頭

華西既ban波

今場普巴真係統治中場

華隊🤙🏻

華一招屈機

booom 華西～

普巴好撚強大

華西

Btw 遲左20分鐘睇 已經入左

爆炸好博啊

華西勁bang好撚大力

真男人

華西尼下ban

華西呢下

華西華左咁多場氣一場爆曬佢

福仔唔多掂 廢老肯換衫未？

次次一讚一句妹就9傳

Ajax: 我有條好性感既後防丫

阿西

華一招真係好勁

妹最多係買貴
但一定冇買錯

其實盲呢類型既中堅唔打英超真係好勁

2球長都唔到

壓住對面後防先
陣間就爆死它

對面9號幾撚勁

就咁睇阿積士仲屎過英超中下游啲隊

識提場好重要 有意識中堅好難搵

中場撚狗

唔好燈

贏到場波已經賺左2500萬歐啦

Mata

比啲力啦拉舒仔

mk食撚左屎

mk想點

守住呀 咪好似上年利咁呀

又燈

佢主場真係好撚勁
作客就...

Mk！！
無球好波！加油

mk 搞唔掂

馬仔換mk啦

福偉係咪on9架

屌mk同馬仔兩個都唔知做咩柒

轉頭包越位你睇

33%

d長傳麻麻地

咪撚守

今日身位100
傳波0

比d爭扎

Mk好沉

mk踢左成季都係咁樣

山狗

陣間自爆睇下仲會唔會咁講

你比啲心機啦

守又慢

交波唔準

Come on

其實點解英撚波底可以咁差

對面啲牛奶仔啲動作幾自然流暢

33%控球

返英超掉返轉

爆今日對腳幾勁

對面成日交失

Mk好多腳傳都失

爆炸好勁wo

換harrop會唔會好過mk

今日mk,mata都比唔到直線

福仔做乜 係咪太耐冇踢

中場贏撚哂

華西簡直比 CY 更完美

福子

谷左成季精今晚一定要射得出

福有啲怯場

香港個個cy？

福

反而爆今日

仲緊張過當年對拜仁

下下斬去右面俾屎波寧玩二傳

屌你

福仔239 係咪啱啱加咗人工 心不在焉

福似有d怯

參考價值不大

對面成日自己面對面都交唔到

福仔淆晒底咁

下半季冇場好波

希望成場都聽唔到屎波個名

黑力架守龍真係伏味濃

呢個中場連軌都搶贏

華西型到

mk返去gym房操肌肉算啦，踢咩波

福子被黑哨

做乜撚野

屌到咁 睇個勢mk好快入波

兩隊都好撚廢

勿燈

又丁

朗尼出色。。？
隻眼生係屎忽？

真心廢老係度應該比今日既福仔好

入完一球就亂黎。。

吹奏隊長

mk今日真係用災難級黎形容都唔過份

意思係去其他聯賽 係英超太多對抗性

下

朗尼今時今日既作用會俾連加特大

究竟點解
唔好話一線，黑人gk都唔多見

出力屌就入波

屌。。今日啲傳波做乜9

呢樣冇講錯

廢Lin

今日啲長傳無準
係咁失

Mandada?

darmian

Hehe今場未上力。可能怯場

強尼係咪食開屎 朗隊都話表現好好

大米

隊長打邊一定好過lin

啱做拼圖

某會然

羊今季出左十場左右 表現屌打馬仔mk

柔軟度較低

長傳得朗隊既係可靠

乜野聯賽可以容忍到一個成一包越位嘅中堅

mk瘋狂犯規

場波悶到

今日d傳波除左傳俾爆炸個頭之外其餘完全唔準

Mk

大米有腦

Mk拎牌

爆炸搶赢哂高波

依個陣應該可以同祖皇咬下手瓜

mk黃了

MK 半場換硬

換得

又係你呀米生

最勁果個迪達 都耐唔耐同你派下膠

mk今日唔撚掂

而家先黃執到啦

走啦mk

係 朗隊出波同防守一定好過lin

終於食中十

要換mk啦

MK換啦 唔知有咩用

摩佬應該會拎mk換lin

球正巧大隻

走啦mk我唔想搞大佢

真係伏尼

去水晶宮 仲要坐

mk賣得

Mk仔傻9左

Mk做乜鳩

福仔

業餘

換馬仔la

mk今日做咩咁燥

研究話黑人天生衝動唔夠冷靜
可能易錯位

Lin

如果香川係失敗

mk係乜

入咗波後一面 hea 一面怯

兩面都西

係呀係呀，施格臣個死球點輸返黎？

打中條J

mk條友根本唔係打左路

德甲MVP

入一球都縮 屌
唔想又黎切爾達個場咁

開左新post

福仔仔撞親

好似咁快就30分鐘 都唔知睇左d乜

jj

jj撞大比

福仔人前波後

Mk兩場既表現
鄰居同今場 邊場災難d

唔緊要 贏就得

爆袋

拆祠堂

邊度有縮到...攻得差姐

黑社會波

mk張黃好唔小心

一個-6 中龍就入波
之後就唔攻了

黑人唔夠冷靜

賓周都損

福仔比人con

啱啱好入晒

普巴身體屈機

mk係多仔同薩克達都係第二季爆發
等下季啦

妹好撚大隻

1001

鳩都縮

happy coner

Racist

1004